几个街区之外的歌舞伎伎，街上挤满了女主人酒吧和爱情旅馆，人们成群结队地聚集在一起，在街上喝酒聊天。日本的新冠病毒-19战略依赖于信任。举办奥运会在最糟糕的时间——2021年8月6日——东京-柴田雅子——打破了这一局面
我的岳母也是90多岁，是路易斯安那州人，曾经是一流的厨师和女主人。为什么我把自己送到素食新兵训练营| mturner | 2021年7月15日|在线外
女主人俯身检查我的疫苗接种卡，然后把数字温度计举到我的额头上。卡拉OK在流感大流行之前一直是一种逃避方式。现在已经超过了2021年7月12日的时间
那么，为什么在一家酒店工作几乎可以保证服务员、女主人或调酒师会成为此类骚扰的接受者？服务员是性骚扰最糟糕的工作之一|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年10月8日|每日野兽
晚上结束时，女主人和她的客人同时离开，让宴会承办人收拾残局。伦敦寡头鬼城|汤姆·赛克斯| 2014年6月16日|每日野兽
他们的手机可以正常工作，由一位彬彬有礼的主人或女主人操作。伦敦最炙手可热的名人出没地，但奇尔顿消防局会烧多久|Lizzie Crocker | 2014年6月9日|每日野兽
问：超级碗派对的女主人通常会送什么礼物？《超级碗礼仪指南——从食物到衣服再到不说什么》| Kelly Williams Brown | 2014年2月1日| DAILY BEAST
不过，沃尔玛成为首批获奖者也就不足为奇了，因为沃尔玛是女主人最大的单一客户。想让你的小点心早点吃吗？前往沃尔玛| CNBC | 2013年7月12日|每日野兽
为了打发李斯特来之前的时间，我们的女主人让我们一个接一个地演奏，从最新的一首开始。德国音乐研究|艾米·费伊
这种场合的娱乐活动可能会因女主人的品味或客人的反复无常而有所不同。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
看到一位女主人坐立不安，不停地进进出出，她认为自己在安排客人住宿时不够圆滑。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
棕色的面包被一个非常兴奋的小女主人切成五个厚厚的正方形；把奶酪切成四块。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
如果这是你在女主人家参加的第一次聚会，你应该在下周拜访她。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利